其實成日講三峽會爆嘅人是咪弱智

啲水多得制咪排咗佢囉
隔離屋讀特殊學校個小明都識啦

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月17日教師大遊行「我想學生知道老師係佢嘅避風港，係佢哋可以依靠嘅對象， 無論佢有幾多無力感，都可以放係我哋度， 唔駛自己一個人承受。」

「我地係香港老師，今天，817，黃雨下舉行教師遊行， 有2萬2千人參與，卻無阻各位老師們冒雨前行。」

同日光後紅土 還我靜土

有無mon熱門po
全部都係祝福

根本唔會爆 成日ff自high 多鳩餘

同支爆一樣FF

連燈仔係咪覺得唔會停雨？

無雨就唔會爆

無雨就唔爆
上游都唔會有水
軍師好野